{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53916&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평마음챙김펜션"
    },
    "text": "ペンションは黄土部屋の客室を提供します。 そしてペンションの前には天然渓谷があります。 周辺にはスドク山が車で0分の距離に位置しています。 また、ミョンジ渓谷は車で3分の距離にあり、ヨンソ滝は車で32分の距離に位置しています。定員を超過する場合、追加料金が発生し、当日現地でお支払いください。 入室は4時から可能であり、退室は2時までです。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。 また、加平ターミナル近くのチョウンマートで5000ウォン以上の商品を購入すると、ピックアップが可能です。 追加料金は1個当たり20,000ウォンであり、重さ5kg未満のみ可能です。 主な施設としては消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器などがあり、駐車は無料で利用できます。 ピョンサンは宿泊客は無料で利用可能です。 ペンションはエリアと客室情報を提供し、バーベキュー施設はバーベキューグリルのみ無料で提供しますが、炭などの消耗品は個人で持参する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどんな客室を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは黄土部屋の客室を提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にあるものは何ですか？",
            "answer": "ペンションの前には天然渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはスドク山、ミョンジ渓谷、ヨンソ滝があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能であり、退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くでお買い物をすることはできますか？",
            "answer": "加平ターミナル近くのチョウンマートでお買い物ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの追加料金について教えてください。",
            "answer": "定員を超過する場合、追加料金が発生し、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用は無料ですが、炭などの消耗品は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用ルールについて教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのオンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 455
    }
}